請確保陳同佳安全

敵人嘅敵人就係朋友
佢一日存在，柒婆就繼續柒

但如果佢唔喺度⋯
對邊個最有利？
邊個最想佢唔存在？

柒婆拆唔掂可能會用數據線呢招

佢被失蹤之後柒婆都係繼續柒架